1/ Pour qu'on ne soit pas obligé de mettre tous les options à chaaque fois qu'on lance webpack, il faut creer un fichier webpack.config.js à la racine du projet et mettre les options. Voir le fichier.
2/ Une fois que c'est fait, on lance avec webpack